個人分析：千其唔好相信賊婆今日所講既野

成個內容都係得個拖字，千其咪撚信！

第一：假正式撒回
魔鬼盡在細節裡，等立法會覆會先可以動議，成個過程要幾長？無人知，擺明係拖！

面復會時間係幾時？又無人知，睇穿佢籠野，最快都要十月，拖到國慶之後先處理。

第二：增加二名監警會成員，實增加自己人
無獨立調查委員會，做咩都係浪費時間，擺明馬虎做d野矇騙市民。而且新加果二位都係鬼，絕會公信力！

余黎青萍：提出四不做法，完全同五大訴求對著幹

林定國：都係無能，就算做到大律師公會主席，但唔為法律界發聲，沉默即是縱容威權政府。所以做得一年就比人打敗，之後死左去消委會守水塘。

第三第四：好似小學生作文咁，求撚其湊夠字數交功課。做埋d多餘野，完全可以無視。

明眼人一定睇得穿政府籠野，都係得個拖字！
好似當年雨傘咁，拖到零士氣 唔洗回應什麼訴求。

但今時唔同往日，和勇一家。
而且呢三個月來，政府腐敗無能，盡覽無謂。
3隻眼，8位義士犧牲，過千人被捕。
如果而家你肯袋住先的話，點對得住犧牲左既手足！

五大訴求！缺一不可！

Push

真係好同意，林鄭扮跪低嫁咋！

林鄭多次背信棄義經驗囍帖街 皇后碼頭
咪撚以為香港人仲會上當